20歲地盤工長康邨墮樓亡 家屬：唔明點解要死

一名姓徐（20歲）青年，今日(26日)凌晨3時許，突然由青衣長康邨康榮樓高處墮下，倒臥大廈對開，保安員聞巨響走出發現，立即報警。救護員到場證實徐已當場死亡，警員則登樓調查，並聯絡上其家人，初步懷疑徐由梯間攀過圍欄墮下。

由於他並無留下遺書，警方正調查他尋死原因，初步相信無可疑，其遺體則由仵工舁送殮房。據徐的一名家屬今早受訪時表示，徐在地盤工作，並無欠債及患病紀錄，故不明他尋死原因。街坊則表示，徐與家人已在上址居住多年。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

窮人生仔

20歲就要出黎做地盤

公屋窮閪父母仲未訓醒？

標題仲以為係地盤意外

連登最高職位

睇標題仲以為係地盤意外

養兒防老

咁而家點算好

投資失利

除牌

可能buy too much 700/175

個家屬連佢點解要死都可以唔明，係咪做豬做到麻木咗？

連登仔唔係話一夠18歲出黎做地盤最好咩

連登係只係係冬天吹奏地盤佬就知咩事啦

連登仔又累死人

就黎冬天密月期都唔頂埋

原因：窮人生仔

係囉，明明個仔捱多十幾廿年等我百年歸老就一天光哂，點解而家就死㗎

點解？
邊個答到你？嗰個你個仔嚟

仲有個女

自殺都留封遺書吖

窮閪垃圾父母

個女死梗
肯定成份糧俾佢屋企人食晒

就係咁先恐怖，如果係差人錢/精神病/俾女飛去自殺都合理啲。咁樣死好明顯係已經意識到對人生嘅絕望，做體力勞動工作可能重要做多40幾年，賺賺埋埋啲錢就要養屋企兩件廢老，樓又買唔到，就好似無間地獄

捱多十幾年仲要顧住件老野，一生都無間地獄

窮人父母

正常20歲仲讀緊書，識下朋友

事實係

18歲

做地盤搵咁多都自殺

要比家用幾多都唔夠

仲要問點解

係咪你鬧人做地盤無出色呀

簽衰仔紙咪得, 等政府養

好多人表面上冇乜野 嘻嘻哈哈 但內心係好唔開心 自卑

佢都唔明你點解咁廢都生佢出黎

又係child登晒下道德嘅時候

養兒防老苦主大聯盟

岩岩讀完2年HD搵唔到食要出黎做地盤太辛苦頂唔順？

地盤判頭抽水抽太多累死人

睇下報紙都要用佢份職業做HEADING

係建築同業主做成，比人壓窄，迫害，燃燒一個人既生命，直到熄燈。

睇唔到將來，為生存而生存

跳樓味跳樓， 墮樓
恭喜重刷首抽成功

好多原因既
騰訊260蚊 由高位470蚊無左4成
唔計用孖展果d

樓價高 佢可能想買樓
點知做地盤 月入3萬都唔夠 買個200呎
又或者200呎得兩個車位咁大

番工辛苦可能佢住青衣 日日要去馬鞍山番工
做12個鍾

做窮撚做到心灰意冷咪去重刷囉 明未呀家屬

RIP

700

其實好多人18就入社會啦，20做地盤唔出奇

以前中學啲同學18 19都好多做裝修地盤

唔係得讀書先有出路既，宜家佢地都叫有2雞幾3雞

好彩啲既個個月幾雞

唔想番地盤辛苦工又要番的確想死

可能買左老貓科技

有錢非禮人幾次都冇事
窮人做到仆街都冇將來
香港😂

😂🤙

連登神探：後生地盤跳樓等於窮人生仔正仆街

唔理咩原因 個仔自殺死
做人老豆老母既都唔知點解 都幾失敗

好慘 有咩解決唔到

儲下ok!?

ご馳走様でした

有錢佬生仔享受人生
你生仔要人番工
唔明? 扮唔明咋

唔一定有原因所以自殺
可能諗通咗 根本無原因繼續生存

All in 175

因為家屬你，令死者住係公屋
因為家屬你，令死者20歲就要撈地盤
因為家屬你，令死者有決心尋死

呢加好多都係咁既情況
一讀書就出黎做野 連女都唔知係邊到識到啦

琴日都有一單
25歲

rip

冇留遺書咁係咪即係冇遺憾？
如果係嘅我地係咪應該替佢開心
終於唔洗生存喺香港呢個鬼地方

應該地盤佬恰新仔，老屎忽文化

家人點解唔未明
公屋仔已經要死啦 on9
生做你地個仔已經要死啦 屌

個個師傅不知幾想教識晒你企埋一邊睇你做

係因為窮

無關心過了解過梗係唔明啦

咪就係你呢d 人把口囉

窮父母：你已經有屋住應該好幸福

20歲為錢自殺真係好奇怪
碌爆卡拎幾皮野過大海 連推十口莊

贏就乜問題都解決晒
輸咗咪再自殺

再唔係買機票環遊世界，無錢先再死

去到果個位都絕晒望冇咩物慾
比十皮野佢豪洗都冇意慾去洗

跟連登仔講 住公屋 爽過私樓仔 20歲做地盤 靠手腳揾食 又高人工 有前途 呢個年輕人一片光明都尋死

係香港做工程同做狗無分別，日日帶老母返工

仲要係窮撚住公屋

快快趣砍掉重練好過

佢父母已經賺咗2年家用，win

唔生正笨㭍

就係唔明所以要死

醒目仔，玩左廿年搵到個攻略就係刷首抽，祝你有個新開始

咁又點同,連登仔個個fg5皮,又有父幹畀首期

墮咩撚野樓呀

係 但呢啲嘢同屋企人講係冇用 佢哋唔會明

食自己

男人唔係為錢就為女人
食檸檬/俾人飛?

自殺前可以帶走埋班狗官好嗎？

翻地盤工咁多老屎忽
比老屎忽玩 又辛苦
再諗諗自己公屋老豆老母幾撚廢
對比翻自己同學 rip

帶走班狗官

中共又會推過班新既狗官上台

如果聽朝有個24歲男社工係秀茂坪跳樓，麻煩幫我留遺言。

唔係呀，好似係自稱「社工」嘅嗰位⋯

可能奶左野自殺呢

做辛苦工唔等於出路好
依家學歷泛濫年代
讀多啲書 入專科 考牌
舒服啲 點都搵得多過地盤啦
就算少過 都夠生活先啦
重話出路唔好

個家屬問下自己愛唔愛國，支唔支持香港自主
就知佢地自己有冇入推個後生仔去死

咪就係屋企人唔明，所以佢要死囉

其實裝修 通風差既地方好惡做

唔通同人講做地盤咩

呢到d能樣仲話地盤好好pay

其實點解窮就要死？
有公屋住有工返，可以窮/生活艱苦到咩程度？
除非自己/老豆老母大使欠下一筆債，資不抵債架姐。
如果係呢個原因。有錢都一樣可以fing晒架喎
本身理財唔好，有錢同窮都一樣可以負債。

而家啲人係咪真係意志力咁差？窮就要死？

係好pay, 搵命搏呢

20歲地盤 唉

伸苦錢
做黎睇醫生啊

就係個個好似你咁諗，累死幾多人

讀得成書就梗係讀，問題係讀唔成書個啲以為唔讀唔得，死讀爛讀為張沙紙，好彩既比其他人用多幾年都叫有學位，唔好彩既讀多幾年都上唔到大學，高不成低不就，返勞力工又覺得唔抵，講有料又唔到佢

世上總有人讀書叻有人唔叻，你係唔叻就要揾其他出路
千其唔好以為一定要讀大學先係唯一出路

真係好顛，
死嗰刻都未知係自己有份累死個仔

又變憤青發洩post

人生大師

如果死者跳之前聽到哩啲大道理就好

死廢老
地盤咁多塵 又熱又危險
份糧都係日後啲醫生錢黎咋

我間中要黎去睇都覺得真係危險 行錯一步都隨時斷手斷j

當個後生做到咁辛苦唔知為乜
錢又儲唔到多個 又睇唔到自己未來
咪即跳左落去囉

根本自殺嘅人就係3個字，冇希望，完

咁都唔明真係抵佢冇仔送終

垃圾父母

唔係唔知 係扮唔知
裝睡的人永遠叫不醒

祝佢投胎到白人世界啦

如果上一代好努力咁去成功，下一代又享受唔到絕對嘅優勢，咁對佢又公平嗎？
大家似乎唔係要公平，只係想個天跌啲野落黎
係咪？

窮囉 冚家產

係呀，下一代食上一代呀
咪講呢樣囉。呀老豆咁辛苦一生搵左咁多錢
佢嘅下一代對比其他人無優勢，對呀老豆咪好唔公平？

佢意思係：人生係接力賽

公屋 20歲比人逼去做地盤 你地覺得點解佢會死？
真係仆街窮人先生仔

又公屋又地盤 人生已輸晒
再加上啲公屋家長經常要求好多家用

你係企係窮人後代嘅角度去諗。

但係事實上，對於一個老窮閪黎講，生仔絕對係有賺，就算好似呢篇新聞入面父母咁，佢地雖然無仔送終，但都冇損失，因為窮人養仔冇乜成本，餓唔死已經ok。

你當然可以話佢地自私，但係如果佢地唔生，你又會唔會尊重/幫助一個又窮又老又無仔嘅窮人？唔好期望人地犧牲自己。

窮人生無問題 起碼可以食腦 蠢人就唔好生啦

咁除咗智障人士，所有人都唔會覺得自己蠢，包括你同我

個廣告

看透世事...

世事冇如果，何況死者死因未必關工作事

咁咪好, 唔駛煩買樓

而家係香港地，做地盤都尚可以有三餐溫飽，但收入係遠遠追唔上通漲同樓價，而且地盤呢種出賣體力嘅工作只會愈來愈來愈難做。所以窮嘅問題唔止係溫飽，仲係睇唔到未來。

某程度上抽中做香港窮人仲仆街過做中國或印度人，至少中印抽中機率高(夾埋成廿幾億人口，即2/7機會中)，你都冇野好講，加上中印搵明一睇就知係下下籤唔會有期望，抽中非洲窮國直頭會認命，但抽中香港窮人你以為唔算差籤．就等同唔少外國／新加坡窮人生活都唔差一樣，細個時係滿心期望，大個發現只係一個用包裝呃人有民主有民生實質樓價工時第一冇民主嘅窮人鬼國，嗰種崩潰非外人道，仲要成日聽啲撚屌廢老用非洲冇得食同香港比話香港算好幸福都唔知足

點解要標明地盤工 做地盤又好失禮咩

睇佢住邊就知點解要死

如果聽朝有個24歲男社工係秀茂坪跳樓，麻煩幫我留遺言。

自稱「社工」嘅咪又係想自殺？腥講傳媒真係…

地盤工真係唔好做

環境又差,開工地點又通常西

無乜師傅肯教 o靚 仔野

個鳩個都收埋收埋咁

唔叫雞唔購錢唔飲酒好難同班師傅熟架

依加多後生做都可能好少少.唔係既話真係乜鳩都唔識做毒撚

我見過啲中年師傅用啲磨機切角鐵時係唔戴眼罩，我望都覺得好牙煙

抵撚死

點解要死？因為老豆老母唔爭氣